嚟緊年初一洗唔洗搞返個集會connect魚蛋

萬聖節依啲節日活動同鐳射革命差唔多level都驚到賴屎
咁年初一吹雞咪全香港都唔洗拜年

又要假期
過多幾日仲要係赤口

正呀

甴種平

話說出年二月會有另一個魚蛋仔喺石壁出冊

利申︰魚蛋仔

和你宵
晚晚年宵市場嗌口號： 我要買野

我建議真香港人，如果唔係黃店，
千祈唔好咁快決定投年宵市場

X'mas 新年, 農曆

我敢講今年桂林夜巿實收皮

雖然有啲遠，不過值得大家諗諗

年初一開大片都似

年三十 富臨團年
年初一 十八區拜年 開年花
年初二 和理開年
年初三 赤口 車公黃大仙廟拜神

正呀喂